歐菲光被Apple踢出供應鏈後，總營收減少 6.97%，利潤減少 462.88%！大虧 80 億！

經過修正之後，歐菲光 2020 年的總營收為人民幣 483.5 億元，年減 6.97%；而在淨利潤方面則虧損 18.5 億人民幣，較 2019 年同期大幅滑落 462.88%。歐菲光在之前發布的業績快報中，預測 2020 年營收為 484 億元，年減 6.87%，但營業淨利潤為 8.1 至 9.1 億人民幣；在經過修正後，已由盈轉虧。

一冇中共補貼利潤就減咁多

勾結外國勢力？

cls

一直都話用各項壓力逼Apple 供應鏈去中國化好過

但印度搞到一鑊粥越南又可能食唔晒

高科技有 台灣
低端組裝有印度越南

最近行H&M發現好多野都唔係MIC 覺得有希望電子野都走到就好

唔係mic 但好大機會都係原本果間支那廠 搬左產地去第度咁解